假如你做老細會唔會請自己？

請舊垃圾返黎日日等出糧

請
我好平

唔請 太廢 0作用

請 反正個post弱智都識做

點解唔請
做得晒啲野咪得

會，出多3倍糧請